有冇人覺得求學生涯之中，小學階段係最慘

絕對認同
小學多功課到顛
除左小學外，我都未試過咁多野做

我調番轉，小學最開心，最無煩惱，日日上堂小息食飯hehehaha挽到放學再係公園挽到天黑

我小學好多時間，
不過小學班老師最惡頂成班教畜以為自己大晒係又鬧唔係又鬧

小學好開心，因為屋企人冇逼我學野同讀書，日日放學做完功課就睇卡通片，反而中學開始自己知道要讀書，開始大壓力

大學先最慘

小學先正，啲miss勁索
上堂下面會突然硬哂

小學生仲要補習
onjj
寧願佢哋去下興趣班

高中呈分試都冇迫咩？

華人社會根本就反人類

小學爽呀, 兩三下就做得曬啲嘢, 一上中學hea咗頭一個半學期之後就全面收皮, 追極都追唔返, hea到上年讀完found dip, 而家讀緊asso

揀錯科？

小學先最好 啲人又冇戒心 個個on 99咁
真正開心嘅日子係小學+初中

小學冇人理
放學去自修室溫書做功課睇書
冇人逼我去補習
反正唔去成績都ok
有1，2科排頭幾名已經好夠
老師會叫我去朗誦，合唱團
唔愁成績表冇活動記錄
所以小學反而係我最hea最開心嘅時候

唔鍾意social

大細超到出曬面
鬧人只為洩欲

反而我中學/dse成績仲好過小學同初中嗰陣

我都唔鍾意
但我毒我快樂

我係前面無打好個底, 所以完全追唔到, 上堂越上越頹, 之後就索性hea讀

因為冇人迫，所有都係越迫越衰

巴

應該全香港小學都係咁

小學嘅另外一啲痛苦回憶就係不斷操tsa mock paper

屌你老母
啲mock卷仲難過啲past paper好多倍

冇，成績一路都中中地咁

當年小學仲未重視tsa，冇操卷文化，考到埋黎就9做

我小學一放學就同朋友去公園玩 一係返屋企睇卡通片 夜晚睇電視

最on9係啲老師以為自己好撚惡
成日同家長投訴 搞到好大壓力
又多濕鳩校規

小學最辛苦 7點半起身番學 放學就去補習 補到7 8點 有時考試仲10點先番屋企 仲要學琴 最慘係細個驕生慣養公主病成績又好 係學校成日比人杯

小學9 fing fing, 一個唔覺意入間垃圾band 3 中中, 我怕直頭冇uni 呢個階段
利申:小學好自由 但絕對稱唔上開心

你搞到我又諗起小學班心理變態教畜

小學係慘係on9係好多柒野, 但係其實最開心最無憂無慮,
嗰陣好容易快樂
大個咗啲 人際關係/社交平台 令到自己好難搵返小學嘅感覺

小學爽wo
功課易 除左作文 上堂就可以做曬d功課
放學就可以同fd周圍玩
同埋小學生個世界好細好簡單
同fd時跑下捉下都好開心
同屋企人傾下計又好開心 同屋企人又無咁多爭執
有時買條雪條都可以開心一日
不過麻煩在小學無咁多自由 上堂傾句計都唔得
不過好在細個小學成績算好 屋企人無叫我補習 上到高小之後d老師都唔點管我

反而上到中學低form先難搞
讀d科一下多咁多 又用英文教 加上上到中學屋企人開始無點管 學業hea曬 d成績勁差 成個人自信心低曬
加上中學誘惑多左 又可以打機 又可以打波 反而無以前咁開心
仲要d訓導好鍾意管低form 低form做乜都唔得 以前小學細個俾人管都覺得無乜野 中學仲俾人管住曬就好黑人憎
同埋初中大個左小小又開始同屋企人有d距離 開始多左爭執

不過上到高中開始適應翻就無野了
我覺得初中變化大 管制多 而個人又未成熟 其實初中仲辛苦

玩

same可能大個咗覺得讀書緊要

小學好睇你幾時出世
我估大部份90後都係小學幾開心

好彩我間小學淨係買d tsa補充當功課做
而d tsa補充又係MC又易做 簡直唔洗用腦咁款
幾下做曬 仲易做過作文

小學唔係撩鼻屎先會俾人杯㗎咩
樣靚既公主病應該有唔小仔鍾意

小學太多功課

小學生既世界真係最好
想開心就開心
想唔開心就唔開心
就算唔開心都有人氹翻

岩，無憂無慮

大學＞初中＞小學＞高中

高中先係最慘
關乎自己前途太大壓力

你都識講樣靚

我小學d女仔好八婆 少少唔鍾意就圍埋幾個一齊杯 但過兩日又無事 過兩日又杯 成日杯唔同既人
另外我只係一個又安靜又唔識同人相處既唔起眼女仔

我間小學除左細d都唔錯，功課量、測驗極少！人情味好濃！班又夠凝聚！老師多數好nice但有一個唔滿意既位就喺 屌你比返d體育堂我啊！！成日呃9我地會補堂然後拎嚟教書有次喺課室落樓就到操場，咁岩撞到教數個啊嬸佢同PE miss講話未教晒，叫我地上返課室上maths我屌你啊

Btw好懷念每日放學去補習既日子，同隔離學校囡囡一齊做功課同溫默書唔知你呢家過得好唔好

小學真心慘...
父母返工 啊哥讀中學遲過我放學 所以一放學就要補習 仲要撞正頭兩間補習社係會打小朋友 同阿媽講 阿媽又唔信 最後係聽埋隔離屋個姨姨講 佢先至信
跟住小學啲miss又係痴線既 撞正老母更年期 又係痴線嘅

我每一日都自己一個

一樣，小學無憂無慮打開天才波入到名校，中學就勁chur

小學都咁多呢d八婆㗎咩
記得以前小6有幾個就黎變八婆時 俾班主任捉去屌 然後就無然後了

我反而覺得小學好易識朋友咁 肯一齊玩一齊講野就變左做fd

反而人越大做朋友既要求越多

返下晝班
搞到個人好撚懶

可能我果間d女特別八婆 一班女仔分左做兩堆 我自己就好唔鐘意咁樣。。

呢d先慘 分左大圈子 埋唔到堆就要收皮
真係寧願幾個幾個咁小圈玩仲好

樓豬小學生？

係香港傳統中小學先係咁姐
又要煩tsa 又要煩升學
讀國際學校可能完全唔洗理呢d野
所有野用錢搞掂
課外活動又多元化
分分鐘班人小學果陣既見識已經多過 讀香港傳統中學既人

大學生

好可憐 我無你咁慘但都好唔開心

挽你老母

而家諗返都唔知小學可以咁早起身

唔知係咪我份人早熟定點
小學果陣成日覺得班同學好on9唔知點解佢地好撚鐘意屈人乜乜乜
再加埋小學生之間既bully真係好嚴重

所以我成日出手幫d俾人蝦既同學，但之後俾老師當左麻煩友，同埋我有咩事就直接帶我見訓導，班老師明知唔係我錯都唔會幫下口

最後離開左小學，入左中學，終於見番正常d既人，雖然中學band 1尾，但係入邊d學生見到有bully既話，係會夾埋做鳩番bully人既人，所以係中學係最開心

以前中學宗教課用英文教，睇英文書，果幾年係我英文突飛猛進既時期，Form 1-2已經睇宗教書學齊曬d tenses咁濟
同埋好多咩倒裝句、反問句、排比果d

初中係要識面對誘惑，唔係就好易奶韃

班家長比補習狗洗腦
小學都送去補習唔知做乜鳩

小學每日都10樣功課
日日做到食飯先做完
又要早瞓教
6點鐘要起身坐校巴
天都未撚光
個書包又重到閪咁
日日都要行6層樓睇上課室
究竟嗰陣係點捱到

小學最慘係要食垃圾飯盒 狗也不屌 唔知點解以前涯到6年

認同
小學讀私立學校 學校讀書 音樂 田徑都出眾

自己明明無得罪任何人 就比其他人夾份Bully 威脅你
結果頂唔順搞場大隻揪 見訓導收場
成班小學雞行為極為放肆 持住屋企有錢 就
以物質擁有為基礎 先肯同你做朋友
唔係就杯割你 排擠你

小學班教畜睇住班有錢家長份上 邊個有錢有勢 個細路就會有多D機會參加比賽表演 升中就吹捧入名校 讀精英班 投放多D資源落去
其他普通學生就係陪跑
班教畜狗也不屌話知你讀成點

最後升中入翻正常Band1津貼中學
成班同學背景差唔多 大家真係放個心痛你做Friend support你 學校校風氣氛好又團結
肯比心機付出就會有相應的機會
朋輩之間總會有比較 但係搞心戰的人系好少數
成班人到最後會有共同的回憶 裡面點都會遇到你呢一世人的好友 呢D系小學從來唔會比到的

奉勸大家好好珍惜身邊中同
中學點都係最開心 無後悔自己揀左間啱的學校去讀 唔似小學感下下睇人面色

系U 見翻以前班小學雞L樣D不可一世的嘴臉 真係想重拳打死佢

十幾年前嘅小學都好似冇而家咁chur 日日放學之後就同女同學打Online game煲電話粥

一定係成日玩 連字都唔識寫

我淨係知最開心一定係高中
但我冇好好珍惜
當年點解我要做打機毒撚